【日本Falcom】綜合討論區Vol.44【- 此軌不可長 -】

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 9集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III -> IV
外加曉/星軌(平行世界) 時間由零碧中間開始 仲有神作 - 羈絆 & OL
嚟緊2019軌跡15週年

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序
嚟緊2019出新作 伊蘇Ⅸ -Monstrum NOX-

幻都系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化

即將發售
PS4
伊蘇Ⅸ -Monstrum NOX- 日文版 2019年9月26

最近發售
PS4
伊蘇 樹海:改 日文版 2019年5月16

今次又咁早開

又PO霸

你當PO霸流架

桂馬哥

牙奶

sor囉

屌 洗唔洗玩到咁絕牙!!

牙奶慘

係咪要反東山鳥

東山無辜的

唔知桂馬哥會有乜行動...

刀片...

桂哥份人你地好自為之

睇嚟我要飛去日本保護東山

香港桂馬VS日本桂馬

Fabinho 咁都冇得入選國家隊

今期巴西6號防中位依然係費南甸奴同不死人，有佢兩個邊爐冇運行

想講卡斯米路而家踢得好差，不過始終領隊揀人都唔係完全睇實力

冇睇皇馬啲波，但睇佢今季戰績都知班球員打得差

估聲優

Fabinho > Allan啦
雖然Allan係勁，又掃好多波，上左位
但Fabinho話晒後防萬能key喎
放佢一個落bench，後備多個攻擊球員都好

家陣d架妹好中意飲珍珠奶茶

雖然祈妹杯野唔係珍珠奶茶
但我都好同意你既講法

仆街，做流左個隱藏支線，又拎唔到S
又要打過

打完齋唔要和尚 要不是桂哥關照

永遠懷念桂哥

我結算都有幾次冇s

你班仆街玩到咁大

永遠懷念桂馬哥

全部分身都扑晒

你班香港桂馬係時候起義

撐MC

呢種顏色....

軌跡俠4 : 桂馬起義

nagi講廣東話流暢過東山

全部都係我既

請大家多多支持

report咗

已經訂閱咗

Ys8本來諗住nightmare一輪白金，打到山洞d大蛤蟆投降轉返normal仲勁過boss

有時啲卒仲難打過boss

東山多謝.jpg

檢舉左個channel

迫虎跳牆 只會一拍兩散

跳牆未

唔好再網絡欺凌桂馬

不如，我地做愛囉

欣宜.gif

牙三快入 無伏

超突發, 搵到牙優同伊貝既絕密對話

黃先生你好

唔好推

哥斯拉勁D定係聖獸勁D

係隔黎偷食post見到已經知你班仆街會拎黎玩

閃四爆機
十年再返黎玩下個系列個四集

仲有閃5喎

仆街伊貝都搞，算唔算係人獸交？

典解D人咁樣講嘢 有冇理過人感受

抵啦
桂馬阿拿

幾時扑埋香港桂馬

無咗1個桂馬 仲有千千萬萬個桂馬
已經召集緊各國桂馬準備喺Xday進攻

可以玩水瀨驗眼

隻手幼到

準備緊就已經畀人扑喵

笑什麼

Block

扮乜動物？

東山

我同綠毛之間已經無秘密

牙軌傻左

想改名做桂馬撚

扑左

桂馬已經比人追擊到連新ACCOUNT都扑
會唔會發癲

搞串個party

咪入井台主po la

入軌po

你班人

桂馬之反擊

好撚不安

完全封鎖「優娜」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

好人好者去睇點屌伊貝

牙軌已癲

不嬲都癲

蝴蝶

ching 香奈乎嚟
重睇啦

重睇啦 牙奶講緊個頭飾

桂馬帶頭革命

都係牙軌好

u記遲下有伊貝tee出
牙優:

我諗住打電話俾愛護動物協會

嗱嗱嗱篇野真係唔係我諗出黎
1. 從來冇諗過屌伊貝
2. 叫得伊布應該係台仔
3. 以我對chem 同 bio 既研究，精好似係微鹼

變態佬講咁多做乜，想屌咪出聲囉

日本一就死 社長幾時打鳩

近年出埋堆爛game

4葉

45之爭

全部都係小朋友
大人都中意一花同三玖

3>>>>1>>>>>>>>>2>>4>>>>>>>>>>>>>>>>>>>5

垃圾先會1

咁乜嘢人先會中意伊貝

心理變態個d

neversurrenderf

東山作為國際知名聲優 幾時出嚟開記者會交代返件事

咁小事
唔通之後扑埋香港桂馬又要開一個記者會咩

咁牙桂都算係知名公眾人物

如果我係桂馬一定先發制人

開記者會

G持牙桂開記者會

如果水瀨 東山 同 愛衣 一齊跌落水 你會救邊個

5係弱智扮看透世事先中意

不要暗戀

45之爭
佢兩個邊個贏冇所謂

留返3比我做老婆

伊蘇8個造型好靚

再屈就絕交

屌你地老母臭西，即係認老屈啦

我無屈你

牙優屈我地屈佢

有證有據邊叫屈

請問這裡有無訓練員，為什麼這裡有這麼多伊貝、水伊貝，
而沒人監管或移到人獸台，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到人獸台，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些水伊貝，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

人來 訓練員再哪

牙桂復活了

係咪明示東山係肥婆

奈央ちゃんの世界とおまえの月の距離は嫌われているんだから、r>>∞でω=0許さないだろ

你想反東山都唔好屈牙桂啦

咁又係佢寫M>>m
又想屈我反

你係人係桂 我一眼就睇得出

兩邊都唔係, 我係軌呀

軌跡撚分身AC

牙三=牙軌=牙桂=牙奶

牙G呢

好彩冇我份

僕が約束したように東山さんのリプに５を超えないリプだけを送ったけど、僕をブロックしないで。
僕はTwitterの規則に違反しないのに、奈央が僕が書いた事が好きでないならば、僕をブロックする前に理由を教えてください。これからリプの内容と量を気にしたいから本当にごめん。僕にチャンスをください。奈央は優しいから、お願い…。

我同牙惠係清泉

係清泉就唔會反好女仔啦

嗱我地唔侵LL

邊有反好女仔

差d唔記得牙惠係ller
好彩有牙軌

要我講幾多次，呢度冇ller

嗱我講緊LL 唔係講LL嗱

都紅埋未
係到扮咩

希望真係唔好屈
畢左業幾年

算唔算認咗

得我一個清泉

人唔笑 伊貝都叫

你對住水伊貝就精如泉湧

伊貝點叫

也咩爹

ON99

不務正業

可唔可以重製那由多軌跡，未玩過好想玩

我都未玩過
希望轉埋女主角聲優

HJ整2Q 賓周都損晒

轉東山 水瀨 定係 愛衣

安野媽媽

用PSP模擬器玩咪得
我都玩緊未爆機

渣GA

WHO

black rabbit

真•黑兔

唔好呃我 印象中唔係咁嘅色

又唔聽書, 咪話咗越嚟越唔錯

BTW, 又想藉機反祈妹牙

無反 唔好成日FF人地反

明明講緊種田...點解會有人扯左去祈妹嗰度....？

因為果個人想反

係

雙

白

小寺可南子さん＆谷岡久美さんによるアコースティックイベントをレポート。あのRPGのテーマソングなどが“ちょっと大人”に演じられた

小寺幾時回歸F社

都就執啦, 返乜軌

聽日將會有重大消息公佈

社長

終於收皮

已經開定香檳慶祝

臭雞

唔好咁罵小妹啦

想聞

死變態

想聞D花都變態

我以為閃3 都係佢唱op

呢度以前有巴打以為閃1首i swear 係早見沙織唱添

咁係班長唱嘛

對佐坂唱嘅歌冇乜好感，不過首愛之詩好好聽

乜愛之詩係佢唱?

原來唔係
柒左

真係班長唱WOR

想問下閃3 邊度有釣干工具賣升級？ 第一個實習有任務要釣大魚好難釣

唔買釣干好難釣
唔記得城入面基地有得賣，一野就買最貴唔使煩

而家唔俾我返基地，咁要去邊度買

我記得城入面有

係百貨定工房？ 睇過兩度都無

當鋪有冇去過？

同工房同一區域

交換店？ 得餌有得換

條魚好易釣,唔駛買
係咪你用錯方法

條大魚勁快斷線...

發嬲個陣唔撳圓應該無咁易斷
就快去到右邊個陣就係咁撳個圓,唔好俾佢走

同埋任務條魚應該唔難釣, 可能你釣緊第2條

原來釣左條LV3 鯉魚...

釣到了
多謝指點

距離空之軌跡15週年仲有31日

又邊隻伊貝得罪你

有咩搞作

宣佈閃軌動畫化

有生之年見到先算
最緊要搵34op間公司整

幸丸

學隔離香辛料搞集資出動畫

有冇人玩過？

邊有軌仔肯比錢
連爛膠都唔買 仲講動畫
動畫咁貴

出埋D爛膠搵軌買咩

點解牙桂又畀人扑咗你班友根本網絡欺凌

今日系開針既

抵啦

又話痴漢永不放棄

“軌跡シリーズ15周年記念祭 in 市ヶ谷”イベント観覧者を募集。『閃の軌跡』新作グッズも（附带汉语翻译）

中國又然

野中藍

$98

頭先先打爆閃軌3
睇完風哥身份即刻屌一聲
成集好似路人甲咁
次次有人問佢依幾個月做乜
佢就好似連登開post咁
話發生好多野，想知再講
不過無人想知佢做乜
所以下句就會飛左去講第二個話題

就到結局忍唔住自爆身份
個故仔又短又牽強，吹到太大
好似無啦啦有個路邊npc同你講佢係盟主咁

距離空之軌跡15週年仲有30日

PS4『イースIX モンストリウムノクス』最新情報その１ ボイスキャストが判明

アドル 梶
ドギ 三宅健太
鷹 石川界人
白猫 小松未可子
人形 鈴木愛奈
猛牛 佐倉綾音
背教者 下野紘

最新スクリーンショットでアドルくんがしゃべってるシーンはなく今まで通りのアドルのようでなにより。
全員が動物モチーフじゃないのね。

PS4『イースIX モンストルムノクス』最新情報その２ ドギさんの立場が・・・

猛牛 攻撃スタイル 戦槌
髪がピンクの人
性格の明るいムードメーカー。力強いだけでなく可愛らしさもある。
今後の新情報であれ？とおもおうものがあるかも。
巨大な戦槌を振り回し前後左右の敵にも対応。動きのすばやさは欠けるようです。
ボスキラーとしても活躍するかも。
異能アクション 戦乙女の救済（ヴァルキリーハンマー） パワーをため壁を破壊に先にいけるように。破壊できるものはわかりやすく表示。敵のガードを崩すことも可能。
人形 スウィープソード＆ワイヤードシックル
白いハットの子
人形か怪人かは秘密。重要なポイント。
広範囲をカバーする武器に隙のない連続攻撃、通常の走り移動がローラーダッシュ。
高低差があってもスイスイ移動し操作して楽しいキャラクターに。
異能アクション（ザ・サードアイ） 通常見えないものを可視化。スイッチや宝箱を見通すこともできる。高低差があるところでも上下確認ができる。「見えすぎる」のがある意味デメリット（笑）

背教者 攻撃スタイル 不明
新ビジュアル一番下の人
女性と予想していた人が多かったが男性。大人びているが若い。
杖を持っているが射撃タイプの戦闘スタイル
異能アクション 影の門（シャドウダイブ） 影になり細い隙間を通る、敵に見つからないなどの効果

限定版の発売も決定

猛牛さんダメじゃん！
ドギは今回何をすればいいの・・・（泣）

白猫 小松未可子

真之仲間

成個閃軌系列就係拖拖拖

Sky sports need 88

聲優是無辜的

沒有一個是

牙優連大隻牛都唔放過

乜牙

我就係你地班仆街拎出黎做祭品既可憐蟲
無啦啦屈我中意屌果隻唔知貓定狗定馬既物體

又扮受害者

乜牙???????

無辜沒有一個是聲優的

法國水瀨東山愛衣都有一個共同點

大家都係女仔

突然 牙奶承認愛衣係女仔

你哋不嬲都反好女仔

想問下軌仔們暗榮隻鍊金術士好唔好玩

I play catherine

gaylo

倒模game

淨係玩過蘇菲，唔錯既，識玩煉金合勁裝就可以開無雙

I go to Japan next week

個鍊金系統好hard core
岩玩會好鍾意
唔岩玩就好難頂

利申；玩左3個鐘蘇菲

Pokemon go出伊貝活動

On9 冇frd做

麻疹小姐

做炮友

好耐冇飛日本

我都唔係伊貝

心動不如行動

冇想睇既聲優live

去日本唔淨係睇LIVE既

冇野做

去行下老秋做個消費宅
或者瘋狂去食野都抵去啦

老秋只需一日

新宿夜生活周圍食
飲酒吹水，wa diu
對酒當歌

距離空之軌跡15週年仲有29日

下星期4月就完

平行時空？

4月是我的水瀨

8月的愛衣

痴漢咁快轉移目標

我係祭品，今日唔知聽日事

愛_

想屌

越黎越_

想典

你又想點

唔記得E字中文點打

依

請某會員自重，唔好污染我大F社post

社長唔開心

我隻ps4 伊蘇 仲未打完序章 無咩動力開機

終究是條野狗嗎

重未打哂啲結局咩

伊蘇8越玩越好玩

嚇軌牙

閒日先打兩個鐘
岩岩打到義父

見住條村越黎越多人好正

明明以前玩psp個隻伊蘇 我可以玩3周目
但係宜家的唔起心肝玩

可能宜家玩開d有語音既
一開始佢冇語音 冇咩rpg feel

F社啲game要出到加強版先有主線全語音，不過閃軌改好似冇...

水瀨好可愛

之前玩開隔離 ToB 個d 玩大左個胃口
閃4個d 重要情節先有語音都ok既
但起碼 閃軌改(起) 序章個d都有人聲聽下

伊蘇8上船到落島剩係睇字幕
呢排希望有mood 開機玩埋隻伊蘇8

角川有版權嘅EVO先有語音
F社嘅改係無

你意思係F社俾屎fans食，反而角川有良心好多？

驗眼啦

獺 caat3
同音字:察, 擦, 嚓

清心水清

我好想做愛..

又想搵伊貝

距離空之軌跡15週年仲有28日

你班友唔好懶醒啦
隻水獺係牙奶養 牙奶幫隻水獺改名做水瀨喳

反就反，唔使再兜

屈就屈，唔使再兜

軌 全部都係軌

俾人欺凌

我幫你call牙桂幫拖

佢一早畀東山扑死咗啦

只要有心 人人都可以係牙桂

不了

聽日要比人照肺了

點解係聽日唔係今日

聽日返香港 你問我答

法國東山twitter無咗牙桂已經無嘢想睇

係唔係傻咗

你咪香港桂馬，出招啦

因為今日唔洗返工

點解要用3D建模 唔用立繪

不如你問點解唔用返閃1樣, 依家個心口整到咁樣想點

睇到心口咩？

算一半心口啦, 鎖骨對落咁多位

留返D幻想胸間

還我閃1 wifi

ダイキャスト武器メタルキーホルダー(●ﾟ▽ﾟ)ヵｺｨｨﾈ!
ロイド、エステル、ヨシュア

6月5日（水）まで開催中！
『軌跡シリーズ15周年記念』トールズ士官学院第II分校購買部
池袋出張所

なんば出張所

“軌跡シリーズ15周年記念祭 in 市ヶ谷”特別物販イベントでの特典情報を公開！（附带汉语翻译）

猛牛好似幾大

仲好重手

利申手都斷

去日本鳩

電撃PlayStation Vol.676有「軌跡」シリーズ15周年記念冊子

又唔係閃一二果個 ，閃三四3d模組幾好睇啊

奶油多個クレハ着制服又幾正喎

又想暗示D乜

正過女主

邊個係女主

老女人配嗰個角色

自己google

第一個係牙大講嗰個
第二個都唔係女主

邊個老女人呀

個家姐掛

不行了

各位

唔好做傻事

候機室d食物

距離空之軌跡15週年仲有27日

下世小心啦

OK

下世係咪想做伊貝

屎

尿

商品ご紹介！
『世界地図マット』

6月5日（水）まで開催中！
『軌跡シリーズ15周年記念』トールズ士官学院第II分校購買部
池袋出張所

なんば出張所

你都係想講水伊貝啫

？？？？

牙桂可否dont刪

許さないだろ

又典

咪答你否囉

我桂將會成為贏家

牙桂同東山嘅內政 不容外人說三道四

でもいつの日僕は「長年続けた片思い」を「永遠の両思い」に変えられる日を見せます

FF得重勁過牙軌

內乜鬼政, 都無一齊到

啱啱訂了

運費幾多？

商品の小計： ￥ 4,500
配送料・手数料： ￥ 450
注文合計： ￥ 4,950

呢本內容係咩

角色J圖集掛

好撚熱...

内容紹介
軌跡シリーズ15周年記念、閃の軌跡キャラのすべてがこの1冊に!

閃の軌跡1~4に登場するキャラクターを俯瞰してまとめたキャラクターブックで、キャラごとの経歴や相関図、最新版ビジュアルギャラリーも掲載した閃の軌跡キャラ本の決定版! 人気キャラランキングや新久保先生の4コママンガ企画など、読みごたえも抜群!!

搵水......啦

冇呢d野...

There are good times and bad times
Let’s walk through life together

鍊金工房系列又出新，有冇咁密

ching 高質

咩黎

同伊貝一樣越出越多

其實我玩過紅藍綠版成20次
應該得1次進過水伊貝 2次火伊貝
全部都係雷

慎入

收到風東山扮長毛象叫

玩20幾次都有用伊貝，睇嚟你真係好鐘意伊貝

打到第4個鎮有得換，你唔係唔要呀

唔係人人都好似你咁濫

雷伊貝最勁雷系咁濟喎
火就話噴火龍夠做/頂住
水就廢既

20幾次都用伊貝

火同水冇帶到尾

中日同步

今次咁大波

夏娜作者編劇

今次主角好正，想買添
不過之前買過兩隻都係玩到一半就停

想入坑，今次係咪新世界觀

係咪全女

係全新世界觀，畫面仲有進步
每集都有仔

距離空之軌跡15週年仲有26日

新世界觀可以唔使追返之前鳥

哩個系列劇情無乜起伏波動,
最出名既ロロナ工作室既劇情只係為左阻止間鍊金工房執粒,
其中一集出過一季動畫, 叫艾斯卡與羅吉工作室,
可以去搵黎睇睇感受下工作室系列既劇情風格

主要係玩調合系統, 遊戲大部份時間都係用喺調合度,
好多時玩足一日都係準備ITEM,
遊戲難度取決於玩家調合既ITEM有幾勁,
一般玩到爆機都唔駛太勁既ITEM,
但爆完機有追加版圖會出勁怪, 唔合勁ITEM係贏唔到

佢調合係一條form只會出同一種item, 定好似軌跡料理咁分大成功出唔同效果item, 定係一個list內隨機出？

btw原來有動畫

又好似幾吸引 d人設
睇嚟終於可以返開部ps4

調合需要素材,
素材要周圍去採集,
採集返黎既素材都有唔同既隨機附加能力,
當然亦都有固定既附加能力

道具既調合只有成功同失敗, 冇大成功, 基本能力都係一樣,
鍊金等級夠高就必定成功,
素材既附加能力可以提升道具既性能,
附加能力A + 附加能力B 可以合成更強力既附加能力,
當然隨住遊戲進度, 往後會得到更高級既素材, 又更高級既附加能力,
想調合超勁既ITEM係需要相當花心思,
武器同防具, 裝備品等都需要調合道具去製造

例如一對鞋要幾樣素材黎合成，咁果d素材每樣都有d隨機屬性，你可以將素材+素材+藥水再變番做素材咁呢個素材既屬性值就可以疊到勁高，最後再將呢堆超勁素材合做裝備就勁屈機

呢集條女對脾算唔算完勝左f社d女角

亞莉莎屌打

世界級大髀

隨機附加能力會唔會有唔同數值，好似以前mon hun刷護石咁癲...

咁唔使係咁刷能力都ok

數值固定, 但能力有上中下位之分, 而且種類繁多,
想將最強能力合晒喺ITEM入面隨時諗爆頭

唔使係咁刷已經好好

乳牛級大波

世3告別賽

班長分校長仲大

F社又贏

【日本Falcom】綜合討論區Vol.45【- 跳槽鍊金工房討論區 -】

個髮型有乜名堂？

單牛尾

牛尾邊有咁粗

反了反了

牛都冇咁大啦

乳牛嘛

咸濕軌

又鹽咩濕

今晚去屌西

希望放圖

紅髮淫魔會有乜技能？

希望放過伊貝

企鵝衫

好彩唔係伊貝

係伊貝嘅話要報定案

買特典送__

閃2英文而家先出？

改嚟

啊啊啊，真舒服

Thank you and good bye eden
豬蛇

恭喜
之後一條心撐利記

世三

同沙利一齊躝

變夏狗未

想問下伊蘇VIII主角係咪一如以往冇對白？

釘宮

vita版係囉，4版唔知

其實你啲選項咪對白，係無讀出嚟啫

唔太鍾意主角唔出聲鍾意軌跡咁多啲

代入感嘛

距離空之軌跡15週年仲有25日

閃4減價

99蚊未

今日呢個表現都變狗

説到未來，夏薩特還開起了玩笑：“如果下賽季歐聯我能踢里爾和車路士，那就太棒啦。”
世三(鏟草)

シオリ話唔想再見到我

躝啦

隊波廢到咁多年都仲係到 唔係傳奇仲係咩

198

呢個真

咁快就減
1年都企硬唔到

又唔見閃3都減

牙蘇

疤狗呢D 425唔洗提啦

閃3神作

...

就咁俾粒膠係咩2C

問心啦

問心真係神作

閃4 垃圾？

無咁神既神作

唔係賴死hea訓練hea踢
幫拎前3加歐霸
仲有咩好怪佢
希望佢跟施丹可以變成世1

岩岩玩閃4好難
打隻牛/猩猩都要打勁耐
轉返normal都係咁
幾時先可以秒小怪

隻臭豬帶壞シオリ

有黎蛇
加勁珠

臭男豬

★シリーズ完全新作タイトル
『イースⅨ -Monstrum NOX-』
イースナイン モンストルム・ノクス

「はい！ よいしょぉっ！！」☆怪人《乳牛》
純粋な“力”の能力に秀でた怪人で、
巨大な戦槌を振りかざした豪快な戦いを得意とする。

隻揪

有黎蛇就秒到了

你太弱了

沒那個必要

我今晚就去シオリ屋企

シオリ係男豬屋企呀

官網新已更

先行CM

初回特典（通常版／数量限定コレクターズ BOX 共通）

オリジナルサウンドトラックミニCODE：RED
劇中の戦闘曲を中心に熱い「イースサウンド」をセレクトし、RED ジャケット仕様のサウンドトラックに収録！

人地小島都9分鐘啦

Collecters Box
数量限定コレクターズ BOX
限定版でしか手に入らない貴重なアイテムを特製 BOX に同梱！
書き下ろし 小説「イースIX 前日譚 ～亡失の竜剣～（仮題）」
アルタゴ公国での冒険を終えたアドル・クリスティンと相棒ドギが「イースIX」の舞台、監獄都市へと向かうまでの物語を 100 ページ超の書き下ろし小説として制作！

エレシア大陸を北へと進む道中、ある鍛冶師を助けたことをきっかけに、アドルたちは秘石の力を宿した宝剣「カリオシリオン」を巡る事件に巻き込まれていくことに……。

バルドゥーク怪人手配書

ゲーム内に登場する怪人たちの手配書を、質感まで拘ったコレクターズ BOX 限定アイテムとしてグッズ化！

怪人や指名手配犯アドルに関する情報が記載されており、攻略アイテムとしても利用することが可能です。

オリジナルサウンドトラックミニCODE：BLACK

劇中使用曲から「イースIX」の世界観を表現した個性豊かな BGM を厳選し BLACK ジャケット仕様のサウンドトラックに収録！

トールケース仕様のため、初回特典の「イースIX オリジナルサウンドトラックミニ CODE：RED」のディスクも収納可能です。

販売価格9,800円 + 税

C眼 搵隱藏嘢

潛伏地下玩偷襲/過D開到少少嘅門

乳牛 打爛D石牆

紅毛仲未有介紹 睇嚟有可能紅黑都係同一人

報咗驚

冇料先要整咁長，而家拍戲定整驚

Btw,啲囡囡好似幾正

咪係囉長就一定好咩 高原條路夠長啦 又唔見你地話好

『イースIX』に銀のハーモニカや新久保先生描き下ろし4コマが付属。独自特典満載の電撃スペシャルパックに注目

牙G又派

出面風大雨大
係咪要回家了

沒有那個必要

要留係安全既地方

唔似伊蘇嘅伊蘇

中間條友男定女，似男但件衫又似修女

應該係女

收返
CV係下野纮

改圖

下野紘唔可以配女？

CV無東山 不了

我不抗拒她

諗諗下YS9都係入DL版算
反正都唔會賣二手

牙惠

著咁短企咁高 搏乜

冇得揀

距離空之軌跡15週年仲有24日

博你講出嚟

駁吾刀

巧相挽

呢隻唔係好多年前Xbox出過咩？
嗰時都有玩

嚟緊會出PC 希望操作唔好似舊版第2集咁廢

琴日打到隻臭豬入廠

關你軌事

收到風臭豬扮傷引栞去醫院喂佢食弱

利申:琴晚訓係栞隔離佢同我講

我怕佢走光畀人睇蝕

死軌仔開分身負皮我

439買左隻閃4玩左幾日
dl版198 社長屌你老母

仲要好似係碟賣198?
唔係dl

告到佢甩褲啦

BTW中文版減關社長乜事

慘

利申:$99苦主

閃4咁快跌到落198？

屌你老母劍聖拎槍都算, 仲要識射人

？？？？？？？？？？

又拎返D死人出嚟

又然

首週過10萬我乜都得

又派

唔係講幻都個個牙

老實講, YS8喺日本嗰邊列左入神GAME級
期待度極高, iceborne月頭出,
月尾好似冇乜GAME夠力同YS9爭食,
今次首週上到十萬不足為奇

見到閃軌特價，係咪要去藍店買實體？

見到岩價就買

‪わたしのスマフォの壁紙はダーナちゃん‬
‪無料ダウンロードプレゼント中
‪#壁紙 #ys #イース‬

然後404

依家又上得返

你依家係唔係笑我F社網頁都整唔掂就學人整驚牙

笑就緊啦

我町屌打到

原來係ys8後多咗串唔知乜鬼

歡樂百世做緊調查 想將英雄傳說系列移去swith

諗緊Evo之後叫乜好

全部後面加OL/羈絆

X之軌跡：改S

LLER有福了
μ's復活

近藤季洋監修-x之軌跡改

漏咗日系神作

內訌啦

想知牙惠睇法

點解？

呢度得一個LLer啫

LLER

中撚左隻護主犬only

終於打爆隻劍聖

Kiss 一下多樣技
黎sir 果然是黎sir

距離空之軌跡15週年仲有23日

冇水伊貝

今晚最終相剋，好緊張

燈燈池開咗post喇

不嬲買乜輸乜
今晚買10蚊痢先

死啦死熱狗
今日撐利狗

沙蛇

得3隻手指

Bam

5隻喎

你嗰隻假嘢嚟

地球聯合軍！！！！！！

件衫嚇鬼呀

個頭嚇鬼呀

你嚇軌呀

我係軌唔洗嚇

今晚發夢了

Come on

想問下拎到兩樣改裝釣具， 要去邊度改裝， 要係演習基地定返城？

唔駛裝
自動有效

咁我想問：網上攻略去商店改裝魚竿又係略

冇得改裝，一係鋪頭買，或者釣夠一定種類魚就會送

無出街睇?

Come on the reds

....

多謝大家

艾利臣carry

死熱狗

捧利捧左咁多年，係我大個左終於有返個major trophy

距離空之軌跡15週年仲有22日

四月完了

做左利迷後睇過兩次捧盃，賓賓時代足總盃同杜格利殊聯賽盃。

本身輸俾巴3-0，之後聯賽曼城贏埋李城後，以為又會4大皆空。次回合反勝巴又再燃起希望，到最後睇住神軒捧盃喊咗

東山係唔係舉中指

由油王入主金錢足球已經撐垃圾車
因為未見過防守可以咁熱血
泰利捨身救波

好想知鏝鈀鈀班油王唔玩後會變成點

不過歐超盃見吧，決戰冇世三嘅車仔

我軌跡撚法國珂朵莉 宮園薰 同 シオリ都有一個共通點

話說我一直慢慢玩緊東幻，感覺上每次入黎呢個post都畀人劇透咗某個角色嘅下場

邊個仆街又劇透

終於爆左閃4
覺得大少個結局唔應該係咁
同埋黑色史書個個咩因果律機關應該又係一個大坑

btw 閃4本書3與9幾好睇 見佢以前d書都係同主線有關 唔知3與9同咩有關? 定係又係下集先講

出自社長訪談

小說都唔係本本有關 不過3與9個暗殺組織我諗應該係寫緊木馬團

想嚇死人咩

咁你死咗未？

我係軌唔係人

死線對39主角黎講係神人級
同埋3仔把武器好正

都係幼女

仲未有one man live

距離空之軌跡15週年仲有21日

玩得幾開心，8月再去

4月是你的謊言 咁7月係乜

軌的解放

............

軌門關開咗放哂你班軌仔出公海

3月的獅子
8月的灰姑娘

嗯..........

系

問緊7月牙 你答其他嘢做乜

BBQ end 睇到好尷尬

錯 不過都可以接受

答案係陳國邦？

又想暗示乜

明示嚟

嗯.......繼續努力.......

又想反好女仔

即係死人啦

都係法國人?

外國人
混種

好似閃三死左嘅人 閃四復活哂

同埋覺得宰相呢個角色可以講多d 打到爆機都唔明佢點解要咁做 係咪要重玩

btw 爆機ed d圖好靚 邊到有得down

重玩啦

4葉是你的謊言
上阿45

覺得個效果有d似死神個碎蜂

唔止佢
我玩完都唔明
Btw下隻軌幾時出

我都唔係好明

屌由佢一出就買左閃4 之後已經即刻打閃3到e加先爆機
佢就同我閃4減價減到198...
早知我唔一早買支持啦

其實最大不明之處係點解要係咁放生黎帝嗰一班人啫, 解釋可能係父愛掛

少個人咩意思

又反牙魚

一. 父愛
二. 自大

千幾蚊買垃圾特典 早排跌到6百幾 咁樣比較你會唔會舒服D

月底應該會公佈

父愛囉 為咗救黎恩先接受黑騎 回憶返自己係大帝就想消滅詛咒同黑騎(估

係.. 鐵血老豆係偉大到癲
所以其他人都係重玩啦 明明有講
利申發夢夢到劇情唔係劇透

thanks 巴打

滿意未？

依家幾多, 平嘅話都想要啲垃圾

sor，貼錯

反 扑

結局圖真係幾靚

睇黎我都要重玩二周目順便拎白金

btw 一周目玩nightmare 玩到中後期都係切菜咁切 隻final boss 易打到
記得以前玩碧軌一周目nightmare 打到仆街都係輸 特別係隻戰鬼同堲女 閃軌係咪調低左難度
利申成日用黎sir 加菲反擊流 加完全反彈

次次都話貼錯 你玩哂啦

一直都被黑騎控制 但又控制唔哂

仲有理智，你睇下mk恩一贏相剋融合左之後個樣就中撚晒幅射咁

重玩啦 控制同融合都未識分

係自己友做勁咗, 敵人又無乜新招, 所以咪易咗
依家又有心眼, 啲盾又多, order又多選擇對應唔同情況

字蝨軌
想講mk恩搏未比佢控制果陣笠水咋

牙優有冇去閃軌個cafe

去左啦，得d腐女
好撚熱，d日本仔咁既天氣都開咁細冷氣

有冇腐伊貝

咁咪好臭

傷呀

夾唔撚到

黎蛇好型

距離空之軌跡15週年仲有20日

有junna

junna係咪讀july

擺低粒膠又想點

shiori

搵牙奶答你

做愛吧！軌仔大人！

即係點毒牙

牙奶又想搏貼錯圖

冇貼錯呀，魚同JUNNA

係咪又肥咗

咪閪

你講緊邊個？

魚

肥嘅嘢你識條鐵咩

JUUNA 越大越正

回家了
巨蛋入面全橙好靚

躝啦 唔送

躝！

完 冇人歡送

送張圖比大家就離開了

話咗你係LLer

絕交LALLER!

我回家啦
LLer❌
μ'ser✅

躝未

真躝
唔洗再掛住我了

走啦

今日既我係比人迫走
我會重返架

自己嗌回家就話比人逼
LLER

即係又唔躝

最鐘意JUNNA唱歌把聲

躝鳥

我都好失望

躝！都躝！

我一話躝就有好多人PM我話唔想我躝 所以我都係唔躝鳥

唔挽留，躝！

全部都係廢話

下個月要改口愛衣媽媽了

呢個年紀唔配媽媽角色
唔通仲去扮明星學生妹咩....

.....

姨

尤典

想講姨貝

成班變態

成班=你

距離空之軌跡15週年仲有19日

等睇莉霞新J圖

呀姨邊位

下季軌仔有得J睇

無睇動畫好耐

你剩係睇死人

玩緊閃1，去到第6章唔小心去睇咗攻略，見到原來沿途要拎書同喂貓，用嚟拎最強武器，依家好撚sad，完全無心情繼續玩

2週目當拎白金囉

其實松岡得米未

輸咗比我

FF方面?

不願面對

書唔係後期可以喺當鋪買返咩？
不過唔睇攻略係比較難玩齊所有要素

喂貓好似唔駛
書有得買返

閃1喎，閃1改就唔知啦

點解我印象中miss咗無刷到過，係咪要重玩鳥

法國麻衣同シオリ有一個共通點

都係畀你ff玷汙？

有冇咁惡

惡軌

呃哈哈哈，我終於得到力量啦

你仲有閃234，拎少一集好閒姐

八葉一刀流+足球有冇得撚

斬足球?

黎恩學院祭上台唱八葉一刀好嘢

黎恩光頭仲溝唔溝到女

galgame 有溝唔到既女

新倚天d女正到...整容雞我都照屌

八葉一刀醒 好好嘢
八葉一刀勁 係好勁
我係紅葉切 無敵紅葉切
你係業炎擊 我係業炎擊

距離空之軌跡15週年仲有18日

......加油

鼓勵下你啫

典

黑兔

黑兔黑色架 邊有咁白 你唔好呃我啦

你卂想暗示啲乜

咪著左黑色裙囉

牙G即刻上水

一扮工就見到講黑兔

左下咪白色

咁果隻就叫白兔啦

但你用張圖表達黑兔丫嘛

點呀
牙三又想反

.........話白色都畀人話反.........
想撐牙軌鳥

堅決唔反好女仔

最近見唔到牙桂 搞到無哂心情

又扮，有冇桂馬你都係反好女仔

又扮, 牙桂明明係俾你地逼死

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

準備咗騎神救港
你問我答

6月9騎神唔出現代表乜

唔洗爭 扮牙桂果個係牙奶

未過到試練

100%MATCH

閃1-3黎恩都係企係共產黨果邊

見唔到伊貝牙優負皮

抄閃軌嘅game

天下遊戲出F社

我中出你

新既idea base on 舊既idea

RIP

今年?

點贏禾地F社牙

痴線 淨係條女隻脾都贏成條街啦

禾地有大波牛

乜鳩

無伊貝

問你地咩game牙

咁多隻

除咗回伊貝都唔知回乜好

東山：你睇牙軌個傻仔

44歲第一名模林志玲宣布今天已經在台灣登記結婚！新郎是小7歲日本放浪兄弟成員AKIRA，今年37歲，２人7年前已經認識，最近又重逢才決定在一起，志玲說這是最對的時候。（娛樂中心／台北報導）
屌

f社又領先

好毒

係, F社咁細把咪啱啱好囉

淨係對髀都贏晒F社班複製人

不能認同更多 係有一個贏唔到

幾時出噬岩者

出完又畀你班軌仔嫌 不了

どこまでも歩いてく
君と手をつなぎながら
いつかたどりついたその時は
共に笑えるように

隨著世界現在已經採取行動的所有音樂
如果你注意到它會永遠重複

下來的雨聲響徹遠方
它到目前為止已經到了永無止境的道路盡頭

到處走，與你聯繫
當我們有一天到達時，我們可以一起笑

我今天也在一個不眠之夜計算了下雨的聲音
我希望你抬頭仰望同一個夜空，記住

早晨的太陽升起，白天開始
肯定像音樂那樣一遍又一遍

我以為這句話會永遠持續下去
更多歌詞是※
如果它開始，結束將會到來
但是我應該再見到你

和你在一起的重要日子將永遠持續下去
似乎兩個人分開了
我覺得那樣

還算一個不眠之夜的夜空中的星星
雖然知道沒有什麼可以確保完成計數

沒有停止下降的聲音波繼續蔓延

到處走，與你聯繫
當我們有一天到達時，我們可以一起笑

我今天也在一個不眠之夜計算了下雨的聲音
我希望你抬頭仰望同一個夜空，記住

全首翻譯，唔使多謝我

我唔識日文都知你譯錯啦，

日文得個4句邊得黎譯到咁多字啊

為左牙G我即刻google成首歌落嚟翻譯

更多歌詞是※

依句點唱

距離空之軌跡15週年仲有17日

熱到要去シオリ屋企避暑

スペシャルセール｢Days of Play｣（6/7～6/17）では、ファルコムのPS4「英雄伝説 閃の軌跡」シリーズが30～55％OFF！この機会にぜひ閃シリーズをお楽しみください。※アジア地域でも繁体字/ハングル版がプライスダウン中！

咁快大減價呀

ファルコムショップで商品（ゲーム・音楽CD・書籍・グッズなんでも可）をご購入いただいたお客様に、大人気のファルコム絵はがきコレクション全60種の中からランダムで1枚プレゼントいたします！

我係蒼之騎士

即係水伊貝之騎士

伊貝騎師

騎住伊貝

張圖係50%,我入去睇得30%

係咪我理解錯左野...

幅圖係日版50% 文字淨係話中文版價格下降 結論2邊唔同優惠

7號

要變世一了

八方旅人？

今年世一會係美斯定雲迪克？

Vvd啦
我覺得會一直5:5

好想知道自己鐘意嗰隊波出左個世一有乜感覺

下季一踢得唔好就變下一個摩迪

咁皇馬係成隊柒

距離空之軌跡15週年仲有16日

白髮面具代表乜

好明顯又係抄閃4啦
天下遊戲抄F社

遊戲界自古以來都是我大F社領土 絕不容忍任何非法抄襲!!

F社賣左出去賺錢又同你講咩

jump 88

我係大F社口交部發言人 我說了才算!!

你幫社長口文咋，又扮

大家係咪好掛住我 我重返了

who.gif

我新人多多指教
啱啱開始玩閃軌
有咩要注意

躝啦 依度老屎忽分身討論區 唔歡迎新手

有咩同連仔講啦

同社長打緊工 你問我唔答
答到都盡量唔答 會自爆

個po比我搶左超級唔好意思

沒有一個時無辜的

仆街hkbn，放假打下機都唔得

放假我同東山出街 你就喺屋企打機

牙軌係屋企熱到傻左

面都紅埋

起身食個譚仔

起身食個軌仔

出街食個東山